[蝗]家住北區，發現mk都大陸化

係上水見到一堆mk
條女著校服，染金毛
同條仔係度打情罵俏
全程普通話
條女個樣都有3、4分
以前呢d mk都係大大聲講屌你老母
唉，我已經唔知自己係咩世界

我淨係知好多大陸好都整個空氣瀏海
帶條帶狗係到偽韓妹

7到喊
返深圳成日見到

崇韓 已經好令人討厭

支那人崇韓更加係 超級討厭